admin要唔要考慮停止新acct的申請一個禮拜？

今晚8點帝吧話出手，
我廢事係到見到簡體字jaaa

同埋一但開左acct以後就有呢堆人係到廢up，
admin認真考慮吓

班友都係一時興起，你唔俾開acct一兩個禮拜就okay了

push

唔使驚
佢地撚有isp email咩

結論班野有人係香港中資度做